[突發悲劇] 坤哥將會離開樂壇

據《明周》報道，「星娛樂」今日出現人事變動，公司高層Tommy Chu將於10月中離職，但他否認跟公司蝕錢有關，只是跟老闆薛嘉麟洽談公司明年發展方向時，出現意見分歧。

另外，據悉吳業坤（坤哥）亦決定離開星娛樂，但跟Tommy離職無關，報道指坤哥今年主力拍劇，加上跟星娛樂已約滿，暫時他不再簽約，坤哥想待明年再發展音樂事業時，才再作決定。

大家冇得再聽坤哥唱i say 1234啦，典算😭😭😭

風頭火勢 無人想理

快撚啲落埋地獄 thx

同風頭火勢無關

屌

住貝沙灣

離開人世就話

兩奪「叱咤樂壇我最喜愛的男歌手」既天王巨星都唔理，國唔國自己有 d 冷血無情

叱吒樂壇近呢十年都係垃撚圾
不了

正
佢永遠都唔好唱歌

I say 光復香港

是撚但啦

咩生意

主力.拍劇?

無人想知條柒頭既野

拉

You say 時代革命

其實佢衰咩

樣衰啩

西裝

唔怪得聽閒上次同JW個SHOW取消左之後坤哥鬧爆公司

ho ar